當人水泡嘅仆街全部去死

你今日當人水泡
遲早有一日都會被當水泡

好波 點解啲人可以咁撚自私

sorry lor

唉

分手個下仲要覺得自己已經冇拖住人同埋認晒仆街就合理化自己啲行為
收皮啦 自私撚真係永遠唔撚值得真愛

冇錯，當人水泡既快撚啲死

依個好真 唔好再害人啦屌

當人水泡真係好撚狗

真係好仆街

一開波講到明係搵水泡會好過啲 起碼係自己揀

咁當然啦 如果講到明都接受同一齊到嘅話
但可以話十個有九個都唔會講
就算你未開始叫佢慢慢諗清楚驚佢錯覺咗，啲仆街都係唔撚會認㗎
啲自私撚剩係諗住快啲攬住水泡上完水就算㗎啦